幣少，上線未

每天十萬原是夢

9月31號先上線呀

2020年呀